條傻閪放放吓狗走去刮花人哋架車

發覺好多養狗嘅都係賤種自私格

佢個CAM 點裝? 咁既角度既?

敢問違例泊車又自唔自私?

死仆街藍絲廢老

tesla側鏡cam

咪就係 冇錢就要揸車

十個有九個都係由鳩隻狗周圍屙屎尿，隻狗係人地門口射尿唔會拖走佢，更加唔會諗住清潔好似係應 份CLS

今次個廢佬飽嚕

死黑警

Tesla有built in side dash cam ( BMW都好似有？)
鬼佬好鍾意key Tesla，初初出嘅時候啲人唔知，成日都影到
條片支cam個位置喺呢到

THXTHX...窮撚唔知.

神經病

正撚樣

咁撚仆街都有

狗主？

「啲水會沖走架啦」

正賤種

狗隻點會拉自己主人

香港真係好多依啲賤種

違泊對私刑

泊停車場嘅車主呀

ok